{
  "detailed_orders": [
    {
      "id": 582526765,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-29",
      "dataPrevista": "2025-04-29 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "390",
      "totalPecas": "390",
      "numeroOrdemServico": "31114",
      "equipamento": "iPhone 13 Blue",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "iPhone chegou com a bateria estufada, com a tela ressaltada.",
      "observacoes": "Iphone chegou com a tela ressaltada do chassi.Cliente tinha levado na OMINI INformatica, e o mesmo condenou o aparelho, mencionando que so dava para reaproveitar a tela.",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Gladimir Filipa Kauling",
        "codigo": "2123",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(xx) 99552-5932",
        "email": "kgladimir@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Petit Carneiro",
          "numero": "555",
          "complemento": "",
          "bairro": "\u00c1gua Verde",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "80.240-050",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579526479
      },
      "tecnico": "",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582522878,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-28",
      "dataPrevista": "2025-04-28 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "500",
      "totalPecas": "500",
      "numeroOrdemServico": "31109",
      "equipamento": "iPhone 11",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "Display quebrado",
      "observacoes": "Iphone com traseira toda quebrada e display, com muitas avarias.\n741259\n",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "28/04/25 - Luana - Aparelho entrou com tela quebrada, foi efetuada a troca do mesmo, remanufaturado e super fragil, checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Caroline Carvalho",
        "codigo": "2121",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "070.482.909-60",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(xx) 99667-4183",
        "email": "carolcdelima@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Nicolau Serrato Sobrinho",
          "numero": "1189",
          "complemento": "",
          "bairro": "Novo Mundo",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "81.010-400",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579526092
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582522622,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-28",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "500",
      "totalPecas": "500",
      "numeroOrdemServico": "31108",
      "equipamento": "iPhone 11",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "tela",
      "observacoes": "Aparelho com tela quebrada, n\u00e3o liga, imposs\u00edvel check list \nsenha: 241002",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "28/04/25 - Luana - Aparelho entrou com tela quebrada, foi efetuado a troca do mesmo, ap\u00f3s abrir avaliamos que o aparelho \u00e9 remanufaturado e extremamente fragil, checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Erika Thais Casares ",
        "codigo": "2120",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "003.157.729-64",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(41) 99243-8011",
        "email": "Thaisthis@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Travessa Frei Caneca",
          "numero": "11",
          "complemento": "",
          "bairro": "Centro",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "80.010-090",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579526067
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582521916,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-28",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "110",
      "totalOrdemServico": "500",
      "totalPecas": "390",
      "numeroOrdemServico": "31103",
      "equipamento": "iPhone 11 Pro Max",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "n\u00e3o liga",
      "observacoes": "Cliente suspeita que esteja com problema na placa, diz que quando tem impacto na parte de cima ele desliga, deixou para analise. Foi imposs\u00edvel check list, pois o mesmo chegou desligado. Aparelho com pel\u00edcula na tela e na c\u00e2mera traseira.\nsenha:",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "28/04/25 - Ryan - Foi efetuada  a abertura do aparelho e foi visto que tem alguns flex amassados e com a blindagem da bateria sem ser a original do  mesmo e bateria com 74% de vida util, tem que ser trocada.\n28/04/25 - Ryan - Foi efetuada a troca da bateria e colocada a blindagem correta. checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Henrique Gavron dos santos",
        "codigo": "2116",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "083.764.549-27",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "",
        "email": "henrysenju@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Pastor Carlos Frank",
          "numero": "1841",
          "complemento": "",
          "bairro": "Boqueir\u00e3o",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "81.750-420",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579526014
      },
      "tecnico": "Ryan",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582520715,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-28",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "0",
      "totalPecas": "0",
      "numeroOrdemServico": "31102",
      "equipamento": "iPhone 12 Preto",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "tela - garantia",
      "observacoes": "Cliente relata que touch come\u00e7ou a ficar ruim, depois prateou a tela por completo, trocou a tela dia 24/03. imposs\u00edvel check list\nsenha: 120311",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "28/04/25 - Luana - Aparelho entrou desligado, foi efetuado a abertura e verificamos algumas marcas de humidade e uma marca de ama\u00e7ado na parte de cima, aparentemente tela pode ser trocada na garantia, efetuado a troca, checklist ok. Face id off.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 79890337,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Bento Junior ",
        "codigo": "",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "859.358.599-04",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "(41) 3014-6171",
        "celular": "(41) 99957-6171",
        "email": "juniormelli@hotmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Jo\u00e3o Negr\u00e3o",
          "numero": "558",
          "complemento": "",
          "bairro": "Centro",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "80.010-200",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 518723460
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582517068,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-26",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "549",
      "totalPecas": "549",
      "numeroOrdemServico": "31100",
      "equipamento": "iPhone 13 mini ",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "bateria",
      "observacoes": "Check list ok\nsenha: 151197",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "26/04/25 - Ryan - Foi efetuada a troca da bateria. checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Lidia moura",
        "codigo": "2115",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "845.299.039-15",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(41) 99198-3243",
        "email": "lidia.zyt@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Jeremias Maciel Perretto",
          "numero": "1060",
          "complemento": "",
          "bairro": "Campo Comprido",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "81.210-310",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579525332
      },
      "tecnico": "",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582516980,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-26",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "1180",
      "totalPecas": "1180",
      "numeroOrdemServico": "31099",
      "equipamento": "iPhone 12 mini",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "tela com manchas verdes",
      "observacoes": "Aparelho com manchas verdes na tela, imposs\u00edvel check list\nsenha: 246810",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "14/03/25 - Luana - Aparelho entrou para analise, necessita trocar display, microfone captando voz baixinho, restante checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Louise Lobo ",
        "codigo": "1948",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "253.190.138-84",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(41) 99989-7177",
        "email": "louiselobokulig@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Coronel Dulc\u00eddio",
          "numero": "1596",
          "complemento": "",
          "bairro": "\u00c1gua Verde",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "80.250-100",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579503764
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582516955,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-26",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "0",
      "totalPecas": "0",
      "numeroOrdemServico": "31097",
      "equipamento": "iPhone 14 Pro max",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "touch n\u00e3o funciona. tela foi trocada. Traseira quebrada.\nImposs\u00edvel Checklist",
      "observacoes": "senha 230201",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "26/04/25 - Luana - Aparelho entrou como o touch travado, cliente relata que trocou o vidro traseiro e quebrou a tela, loja trocou tela com transplante de ci, ap\u00f3s analise identificamos que tinha estilha\u00e7os de vidro ainda dentro do aparelho e eprom causando o travamento do touch e bateria danificada (inchada), foi efetuado apenas a retirada da eprom, ap\u00f3s funcionando corretamente.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Maria Ang\u00e9lica de Mello Beil",
        "codigo": "2113",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "469.100.779-20",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(41) 99137-9696",
        "email": "yoganibal@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Deputado Joaquim Linhares de Lacerda",
          "numero": "88",
          "complemento": "Apto 202",
          "bairro": "Semin\u00e1rio",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "80.240-560",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579525319
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582516934,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-26",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "0",
      "totalOrdemServico": "440",
      "totalPecas": "440",
      "numeroOrdemServico": "31096",
      "equipamento": "iPhone 12 Azul",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "n\u00e3o carrega, parece ser bateria.\nChecklist Ok\nTraseira Quebrada",
      "observacoes": "961909",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "26/04/25 - Luana - Aparelho entrou para trocar bateria, cliente relata lentidao ao carregar, ap\u00f3s testes relatamos bateria desgastada efetuado a troca do mesmo, aparelho sujo por dentro, efetuado tambem a limpeza interna e externa, checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Gabriel Estefano",
        "codigo": "2112",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "099.621.429-11",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(41) 99697-5694",
        "email": "gabrielnobrega475@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Presidente Arthur Costa e Silva",
          "numero": "1443",
          "complemento": "",
          "bairro": "Jardim Paulista",
          "municipio": "Campina Grande do Sul",
          "cep": "83.430-000",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579525310
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    },
    {
      "id": 582516872,
      "situacao": "3",
      "data": "2025-04-26",
      "dataPrevista": "0000-00-00 00:00:00",
      "totalServicos": "340",
      "totalOrdemServico": "340",
      "totalPecas": "0",
      "numeroOrdemServico": "31095",
      "equipamento": "iPhone 13 Pro ",
      "equipamentoSerie": "",
      "descricaoProblema": "vidro c\u00e2mera traseira ",
      "observacoes": "Pel\u00edcula da tela quebrada, check list ok, lente traseira quebrada.\nsenha: 071803",
      "orcar": "N",
      "orcado": "N",
      "observacoesServico": "- O servi\u00e7o e/ou produto descritos no quadro acima, possuem o prazo de garantia legal de 90 (noventa) dias a partir da data de entrega ao(\u00e0) cliente, para que este(a) possa reclamar por poss\u00edveis v\u00edcios existentes, conforme a previs\u00e3o do inciso II do artigo 26 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Tal garantia \u00e9 oferecida \u00a0exclusivamente aos produtos e servi\u00e7os relacionados na nota fiscal entregue, ou enviada ao(\u00e0) cliente na retirada do aparelho.\n- A iTelas oferece garantias contratuais adicionais, conforme previsto no artigo 50 do C\u00f3digo de defesa do Consumidor, sendo estas suplementares \u00e0 garantia legal, especificadas em termo de garantia anexo.  Tamb\u00e9m dispon\u00edvel em https://www.itelas.com.br/home/termo-de-garantia\n- A iTelas devolver\u00e1 integralmente o valor pago pelo conserto caso o aparelho apresente o mesmo defeito em at\u00e9 90 dias e n\u00e3o tenha mais conserto, com exce\u00e7\u00e3o dos valores pagos para banho qu\u00edmico, pois n\u00e3o trata-se de um reparo, mas de um servi\u00e7o de limpeza.\n- A iTelas orienta previamente o(a) cliente que aparelhos com resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua est\u00e3o sujeitos a perder esta caracter\u00edstica ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, seja ele iPhone, Apple Watch ou iPads, ficando, portanto, isenta de responsabilidade quanto a perda de tal caracter\u00edstica.\n- O contrato de manuten\u00e7\u00e3o firmado na aprova\u00e7\u00e3o desta ordem de servi\u00e7o, n\u00e3o configura nenhuma forma de dep\u00f3sito.\n- A iTelas fica autorizada a vender o produto pelo valor do conserto se o mesmo n\u00e3o for retirado ap\u00f3s 180 dias da data de aprova\u00e7\u00e3o. O valor ser\u00e1 integralmente utilizado para custear o conserto do aparelho.\n- A iTelas n\u00e3o cobrar\u00e1 qualquer valor aos clientes que n\u00e3o aprovarem o or\u00e7amento e neste caso, o produto dever\u00e1 ser retirado em at\u00e9 6 meses ap\u00f3s a assinatura deste termo. Findo este prazo, o consumidor autoriza pr\u00e9via e expressamente a doa\u00e7\u00e3o ou descarte do mesmo.\n- A iTelas n\u00e3o se responsabiliza por eventuais perdas de dados do aparelho. Fica o cliente respons\u00e1vel por efetuar backup dos dados antes do aparelho ser consertado.\n- O cliente ao autorizar os servi\u00e7os na placa l\u00f3gica, fica ciente dos riscos que possam vir a acontecer ao funcionamento do aparelho, pois tratas-se de um procedimento complexo, que pode ou n\u00e3o ser bem-sucedido. Tendo como resultado final: a corre\u00e7\u00e3o dos problemas relatados, a perda de alguma das funcionalidades do aparelho, ou at\u00e9 o n\u00e3o funcionamento completo do mesmo.\n\nAo aceitar a emiss\u00e3o da Ordem de Servi\u00e7o o consumidor concorda com os termos acima.",
      "observacoesInternas": "26/04/25 - Luana - Aparelho entrou para trocar duas lentes traseiras da camera, foi efetuado a troca do mesmo sem abrir o aparelho, pela facilidade de retirar os vidros provavelmente seja um aparelho remanufaturado, checklist ok.",
      "alqComissao": 0,
      "vlrComissao": 0,
      "idForma": 1,
      "idContaContabil": 0,
      "desconto": "0,00",
      "idListaPreco": 0,
      "idLocalPrestacao": "0",
      "idDeposito": 0,
      "dataConclusao": "0000-00-00",
      "vendedor": null,
      "contato": {
        "nome": "Fernando de Souza Viana da silva ",
        "codigo": "2111",
        "fantasia": "",
        "tipoPessoa": "F",
        "cpfCnpj": "118.505.539-80",
        "inscricaoEstadual": "",
        "rg": "",
        "telefone": "",
        "celular": "(41) 99535-2725",
        "email": "pessoalfernandosouzavianasilva@gmail.com",
        "endereco": {
          "endereco": "Rua Paulo Kissula",
          "numero": "500",
          "complemento": "",
          "bairro": "Cap\u00e3o da Imbuia",
          "municipio": "Curitiba",
          "cep": "82.810-530",
          "uf": "PR",
          "pais": "Brasil"
        },
        "id": 579525303
      },
      "tecnico": "Luana",
      "categoria": {
        "id": 84554620,
        "descricao": "Instala\u00e7\u00e3o pe\u00e7as"
      },
      "formaPagamento": {
        "id": 1,
        "nome": ""
      }
    }
  ]
}